{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_052193",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://myrealtrip.com/accommodations/stays/2484141?place[place_type]=GID&place[gid]=2484141&place[latitude]=33.5134976204&place[longitude]=126.7785702702&checkin=2023-12-03&checkout=2023-12-04&adult_count=1&curation_type=ALL",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "그린하우스펜션"
    },
    "text": "月亭里海水浴場の近くに位置する宿は周辺観光地に近いため期待を集めています。 予約は2泊から可能で、入室時間は15:00で、退室時間は11:00です。 送迎サービスは提供されておらず、バーベキュー施設は天候によって利用可否が変動します。 バーベキューをするときは、炭やグリルなどをお客様でご用意する必要があります。 追加で人数がいる場合は追加料金が発生し、8歳以上は当日現地にて決済する必要があります。 Wi-Fiと駐車場は無料で利用できます。 入室時間を超える場合は追加料金がかかりますので、ご注意ください。 付帯施設は追加利用料金が発生することがあり、予約管理には誤差が生じることがあります。 未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。 様々な客室とペンション施設を提供し、基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーによって異なります。 海水浴場に近い位置にあるので、便利な旅行を楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の予約は何泊から可能ですか？",
            "answer": "2泊から予約が可能です。"
        },
        {
            "question": "宿の入室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "宿の退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "宿から観光地までの送迎サービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ございませんが、送迎サービスは提供されておりません。"
        },
        {
            "question": "宿の近くにバーベキュー施設はありますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は天候によって利用可否が変動しますので、ご了承ください。また、炭やグリルなどはお客様自身でご用意いただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加で人数がいる場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "追加で人数がいる場合、追加料金が発生します。8歳以上の方については、当日現地にて決済をお願いしております。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiと駐車場は無料で利用できますか？",
            "answer": "はい、Wi-Fiと駐車場は無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "入室時間を超えた場合、追加料金がかかりますか？",
            "answer": "はい、入室時間を超える場合は追加料金が発生しますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "付帯施設の利用には追加料金がかかりますか？",
            "answer": "付帯施設の利用には追加料金が発生することがありますので、ご了承ください。また、予約管理には誤差が生じることがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は一人で宿泊することができますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは入室できません。"
        },
        {
            "question": "この宿はどのような客室やペンション施設を提供していますか？",
            "answer": "様々な客室とペンション施設を提供しております。基準人数と追加料金はペンション運営ポリシーによって異なりますので、詳細はお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "宿は海水浴場に近い位置にありますか？",
            "answer": "はい、宿は海水浴場に近い位置にありますので、便利な旅行を楽しむことができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 291,
        "QA": 496
    }
}